中出兄入

幾時同我食遍上水

不了,都無野食
只會食彩園小販合桃露、杏仁露
好耐無去喇

我想去群記（以前成日去）
再去對面食拉麵
又過返對面食蕃薯西多
再去食雞煲
最後返彩園掃街

...........

我唔想食到好似你咁

佢係飲食台飲食男女d打手，佢老闆叫佢去上水餐廳佢先會去

屌你
好撚心up

奧加米炒冷飯?
好似

收到

有野食有錢收

其實見過你隻手,你都唔係好肥姐

1.2磅=1cm

肥西 又臭 又多油 生晒毒瘡